連登記者會係咪要播返警方使用既武力

收集所有係示威活動中被海綿彈擊中同接觸過期催淚彈後過敏反應既照片
仲要上網搵同款武器顯示威力既影片